## 关于gmt的一些想法：

> GMX组目前还处于开发前期。基于zhaoling分享的，我与GMX组策划沟通后简单总结了一下，供大伙儿探讨

1. gmt的模版初期尽可能简单，仅包括客服权限管理，客服操作日志管理以及少许非正式的业务案例（如权限管理案例，日志管理案例，以及虚拟的一个典型的页面等）。其他的每个项目暂时自我发挥比较好。

   为提高开发效率，我们各个组之间可以共享gmt，，进展比较慢的组可以借鉴先行的组，，在有两三个业务跑起来后，回过头再抽象可复用业务。

2. gmx组先有了邮件再说，，还需思考

